因為武肺所以第一次做的野?

住半島staycation
同人去酒店去party
去迪士尼

毒撚一樣都無 wfh都無我份

同條女去半島扑野

炒左幾次咕嚕肉

三個星期冇出過街

約成班失業老友喺屋企瘋狂玩 玩足成個禮拜

去英國旅行

係車上面打邊爐

相信有好多人係：露營

去好多以前想去又一直冇去嘅地方。

蒲台島
東平洲
塔門
吊鐘洲
萬宜白腊到東壩
吉澳，鴨洲，印洲，印洲塘

打機打咗半年，之後宜家要追翻啲進度

連續戴咗十一個月口罩出街

沙示都無戴過一個口罩，依家有咁耐戴咁耐。

沙士嗰陣，我好似入去醫院先戴
大概半年搞得掂

依家一年幾都嚟緊

離婚

派口罩

諗到一樣

農曆年喺俄羅斯撲口罩，消毒濕紙巾，消毒搓手液

用咗我3日時間。

係條街排幾個鐘隊（買口罩）

wfh

第一次感染武肺

知道自己永遠都無得wfh